Bob叔新片 泰式雞肉沙律 港姐冠軍 Larb Gai

講冠軍果part 笑到仆街

I know that girl dont speak chinese so my advice to her would be just let it go, leave it out. "由鳩佢"

話佢似懷仔

塞d辣椒粉落你老母個閪

懷仔笑到仆街

懷仔我知你有mon post

懷仔

懷仔個下真係飲緊水笑到差啲噴出嚟

Bob叔根本係香港youtuber唯一清泉

岩

老母闣個下

的確幾撚似

第一次睇，好撚正

Bob叔真係好撚正

唔講唔覺 一講好撚覺

睇番啲相即刻笑到pk

邊度有懷仔睇

google image搵bob叔都懶